# Cheat Sheet
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

L'essentiel du guide de contribution est résumé sous la forme de Cheat Sheet (*Feuille de Triche*) pour faciliter la contribution. Les Cheat Sheet sont utilisables en tant que mémo après une formation. 

Une Cheat Sheet Markdown est [téléchargeable](/files/images/tutoriel_gitlab/2020-03-30_HDH_Cheatsheet-markdown_MLP-2.0.pdf).

<p style="text-align: center;">
<object data="/files/images/tutoriel_gitlab/2020-03-30_HDH_Cheatsheet-markdown_MLP-2.0.pdf" type="application/pdf" width="500px" height="450px">
    <embed src="/files/images/tutoriel_gitlab/2020-03-30_HDH_Cheatsheet-markdown_MLP-2.0.pdf" type="application/pdf">
        <p>This browser does not support PDFs. Please download the PDF to view it: <a href="/files/images/tutoriel_gitlab/2020-03-30_HDH_Cheatsheet-markdown_MLP-2.0.pdf">Download PDF</a>.</p>
    </embed>
</object>
</p>

D'autres Cheat Sheet sont à venir prochainement !